【機場己經重新登機】屌哂你班仆街

入緊啦

散哂返封 越黎越多機開緊

唔識英文？

叫散水個班人而家跪係地下含住個mouse反省下點解甘撚蠢甘撚怕死.
行路走個班人今晚返去跪係地下望住塊鏡反省下點解甘撚蠢甘撚怕死.

Cancel>boradinng /gate change

你死撚左返去？

up乜7呀?

樓主見到航班編號有著燈=重新登機

又係咁樣功敗垂成...
屌你班散水撚死咗去邊!? 出嚟見我呀...契弟!!

過緊海關啦屌你老母

上面班撚樣仲盲撐

推

下次要醒目d喇

話撚左嚇你地走
港共玩唔起既

英文都唔撚識打屌

有圖都死撐 收檔喇屌你老母冷氣撚

六點後既班次開番再講啦

班地勤收曬工啦

Boarding 同check in 差一小時

多謝你 好撚戇鳩

以眼還眼

連仔封P 牌冇得出po, 喺度回啦唯有

今日癱瘓機場事件
3 點前好多人仲諗緊收工入去支援

政府出招 黑警佈防
預告禁飛 疏散機場員工
故意開記招分散市民記者注意
放風預告清場

結果係點大家睇到
手足再一次為去留互屌
互相捉鬼 屌散水黨

諗下政府呢招根本公字都贏
公：示威者散 內部分化 屌散水黨累事
字：示威者留 清場 搜捕 屌主張留守嘅係鬼

希望手足衡量去留得失
以不送頭 不讓手足落單為原則

cancelled=已取消

左上角係唔係寫11/8？

cancelled 喎

就算真係重新登機大家係咪唔可以返入機場

答我

取消變boarding變最後召集係咩意思

入緊呀 過緊海關啦

盲撐夠未

傻撚

有機復原，我即入

我錯了

佢Cancel既機唔會即開，屌D人見到Cancel就冇出發，突然轉返哂AA會俾人屌爆

點盲撐啊
明明一大堆機cancelled咗
gate change嗰d係5點幾suppose要飛
擺到明係滯留咗好L耐先推佢地上機

不如你解釋一下點盲撐法

我有fd搭CX935返馬尼拉，佢一早離開咗機場。Final Call係咩意思你問AA，但肯定唔係原機人飛走

係咪時間轉咗廿四小時制就唔識睇

其實咪就係因為大家太衝動
唔諗清楚以為有得涼冷氣安全
就衝晒入機場
憤怒蓋過冷靜最終就出現散水事件嘞

一直都講緊6點後嘅機先取消

樓主英文U咗，大家唔好笑

取消咗邊可能無啦啦又變返boarding上面幾張圖都見唔到馬尼拉班機有寫到取消

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

重新登機唔代表唔成功囉 咪撚比狗偷換概念帶風向啦屌

要做既成功左啦 人地行路唔辛苦架? 有付出都比你屌? 不分化ok?

[緊急分析]法！不！責！眾！

Gate change

內訌就正中五毛圈套

不分化，不割席，不篤灰

班狗會選擇性失明

然後鳩影張圖就地圖炮

心水清

啱
樓主仆街死

六點前不嬲無取消，太子登基？

咪on9啦，識唔識英文？

癱左咁耐仲唔夠？

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

其實仲有機land 就會有外國人入境。
班狗唔會咁易就開槍

字都未撚識

嗰班尋日delay到今日

柒左就認啦

認同你，不過打翻啱個字

係咁，唔係甘

呢個網係假

各有各做姐

日日接機咪好囉

都要返去沖涼的

屌樓主係真係蠢唔係扮個wo

一句講晒 你地有嘢食咩

樓主水已潛?
請善用不推文回覆

機管局稱除已完成登機程序航班
其餘今日航班全部取消

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

班狗只會選擇性失明

紅白藍 全部睇唔到 色盲架屌 淨係見到黑色

離港班次取消
抵港班次(6-7成冇顯示，2-3成延遲，1成取消)
reference by 機管局

搭過飛機未？

一直都講緊6點後所有離港飛機cancel,係要拗

5點40喎ching...

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

人地叫和理非，同前線吾同，冇咁大膽。之前前線做得唔好，話割前線，而家和理非做得唔夠好，又話人！總之，互相扶持，互相理解！吾割

唔撚識英文！

啲散水撚應該入黎同我道歉

現場有大量唔想受傷或受驚的和理非，你唔好拎佢地黎較飛，宜家唔係出黎勇武，覺得危險就要散有咩問題，你可以繼續留，但唔好質疑人地要走，重申一次今日唔好勇武，只係和理非集會，有咩事會傷好多人

連機場職員都要撤的時候，有義務呼籲唔想受傷的人先行離開

好，唔割。吾你老母

你都係
係返，唔係翻

睇曬post未？

Boarding係一早入閘
上緊機
並唔係過緊關

on9

得幾架就收嗲啦

返返返返返

小學英文都唔識❓

嘈咩呢，聽日咪再嚟囉！

BLOCKED

假，我嚮機場

其實我認為都癱瘓左機場6小時，仲有今次係有人第一次出黎，我覺得唔係完全冇成果。

警察心諗多撚謝你地班散水撚
吹雞搵一大班人係連登叫人散水,你地班撚樣就驚到要走
鬥裝都唔夠人鬥
情報又唔夠人多
鬥智又輸撚埋

仲點行落去,不如去火星示威啦鬥爭係唔容忍錯判

每次去機場都有人出醜

唔好內鬨 最緊要大家冇事咋

#22有道理

屌散水唔緊要
咪撚屌想走嗰班

小心分化撚

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

ys 唔係要推到國際新聞有人出事先覺得做到野架

其實我認為都癱瘓左機場6小時，仲有今次係有人第一次出黎，我覺得唔係完全冇成果。機場依加嘅機大部分都仲係Cancel ！已經係成功！機場唔會搬走！可以日日接機送機！睇下港共捱得幾耐！（19:32）

上埋time bbc 都可以話做唔到野

bruce_lee
你含撚啦 日日叫人走
快撚啲落地獄呀

Push

黑警好易認
on9

膠都廢事派

寫住cancel喎

Cancelled

讀咁少書抵你做三毛

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態

趁大家仲有感覺 要緊記！！

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

返入去 帶食糧

不分化

check in緊啦wo

分化撚

相？

好撚簡單 保持合理壞疑

你要留可以，咪撚屌人走，各自努力

未搭過飛機？

大家會有意見不合正常嘅，不過唔好太離譜。留守的人認為警察係正常，唔會係有旅客的情況下做咩；叫走嘅人係認為警察會喺有旅客嘅情況下依然繼續清場行動，又或者混入示威者裏面搞旅行嘅人。互屌對件事有幫助？呢倆個月警察行動都已經證明佢地唔會符合常理。有擔心好合理。

聽朝7點先再有機

樓主幅圖5:30前影

聽日唔可以再去機場？

邊班check in 緊？

事後孔明

睇錯左 sor

請善用不推文回覆

改個嘩眾取寵嘅標題加幅圖就想搞分化
大家推返d有用post上嚟

你變班客同crew出黎？

你地係樓主就自己睇live

咪撚哂氣

我諗今日已經算有成果，事實真係好多班cancel左，影響力一定有。最緊要係大家都唔想見到再有手足被捕。不分化，不割蓆。聽日再見！

冇可能取消完又彈弓手啦
我係旅客都屌你鬼啦 book撚好酒店諗住遲一日走 你同我講又飛？
保險邊個賠？
酒店錢點計？

你地係屋企就自己睇live

咪撚哂氣

我係散水撚，我係嚟道歉嘅

- 分享自 LIHKG 討論

對唔住大家

遊客都唔走，一齊屌共狗
出面嘅人聽現場話，要留！要守！

國際機場 通宵運作 我哋坐喺度 邊個犯法？有人清場就有全世界睇住 自有國際社會制裁 黑警有報應 暴權閪尻冧！

黑警還眼 暴權還命
眼呢？命呢？喺機場等你還㗎！

散水嘅淨係識吹風，你哋有乜作為啊？
出去？出面會安全得過機場？
愛與和平就喺國際機場啊！咁多日和理飛講㗎！
成班人湧出去青衣同東涌set個field俾人清啊？
成班人落旺角準備俾人開片啊？

有料嘅唔該做資料整合
機場附近環境圖，路線，交通，safehouse⋯
喱啲先至係有所作為
打到嚟自會識走

留得青山在？草都無幾條淨。
嗰啲明日戰士啊，我等你啊！

機場live，三個source

Cancel咗就係cancel咗，樓主唔好睇啲唔睇啲，搞分化

清唔清場係敵方話事 佢而家要分化你留守派同散水派
唔清就留守屌散水 清就散水屌留守
係咪佢都羸，所以一定唔可以互屌
基本上如果仲有航班嚟 啲差佬無可能清場
要搵個隊友係入面定時update下啲航班資訊
搵方法令網絡穩定啲

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。我都諗唔明留守意義係咩？想得到d 咩 定返目標先

唔係個個都肯日日入機場架
今日咁多人係因為好撚嬲射爆眼，
有人罷工有人請假嚟，
有人山長水遠入嚟（我就係西貢入嚟嘅）
冇架喇，今日民憤最高，
俾班仆街放流料導人散水，
係咪想第二個人爆眼先谷得返今日嘅人數？

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

cancel左既點撚樣即日開返呀
用下你個閪腦

甘你老母

應散則散
唔通等popo黎先散

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點😂
今日足矣...

認真睇分化帖文就輸了！
Arrival 同Departure 都唔識分？

不犧牲，不被捕，來去自如
運作亦是要停，全世界都知因乜事停

學識中文再出聲 同埋唔撚好再分化

今日之所以咁多人做散水撚（包括我）
係因為地點係機場
佢要封、要圍，佢好快搞掂，但我哋呢邊人要散要走就好難⋯⋯
大家都係唔想再見到尋晚嘅境況
而且，經過呢兩個月，大家都好清楚林鄭寧可武力鎮壓，都唔會放下身段回應訴求⋯

不過我都願意道歉，同埋希望大家keep住就算有唔同意見，都唔好屌屌聲大家討論、俾意見啫

散咗可以再返嚟
拉咗一個就小一個
傷咗一個就心痛一個
停止互屌
今日行動係尋晚先發起 咁多人響應已經超乎預期
準備重新計劃 好好部署

不受傷 不流血 不被捕

樓豬未坐過飛機？
6點前果d做一兩個鐘已經完成check in
d客入晒禁區 緊係繼續飛得
6pm之後果d cancel哂
d客又散左 staff又散左 你估開巴士咁通返車？
知唔知重新排班 聯絡空管 call客 要幾耐？

不割席 不督灰 不分化
唔撚記得定唔撚識字

有理智頭腦分式力好,最重要係唔好再互屌浪費時間被分散琴晚事件注意力。

復你老母咩

我做旅行社的，我想講，cancelled 就係已取消，係唔會復飛嘅。
就算機場回復正常，都唔會復飛，因為已經宣報左，旅客已經另有安排，係叫唔返啲客返嚟。
如果未知會唔會cancel，status會係delayed。
我唔係想做軍師叫人散水或者返嚟，我只係想講飛機運作係點。
好多人話機場只係停左3個鐘，已經開始復飛等，我唔知係佢地唔識定有何居心。
我要澄清事實。

Blocked

收皮啦 今日本來就係和理非活動 宜家冇人受傷唔好? 唔一定次次都流血收場先叫成功

唔好再推 大家原諒樓主唔知自己唔識字之餘仲以為自己好醒 謝

再互屌班狗就賺咗

[飛機膠]唔好見arrival未cancel就入返機場

唔識睇鐘？

咪係 今日集會目的已經達到 留到清場有乜意思 宜家係要示威表達訴求 唔係要流血衝突

英文拎U，24小時制時間又唔識睇
樓主毅進畢業？

分化撚，唔好推

6pm 後取消呀弱智仔
弱智既就唔好係度眾人皆醉啦

散聚有時